轉軚撐戴口罩 特朗普：戴口罩是愛國行為，團結擊敗中國病毒

美國新冠肺炎疫情未受控，當地衛生總監促請國民，不要抗拒戴口罩，認為這是國家重啟經濟的最有效方法。又承認自己與衛生團隊，在疫情初期評估錯誤，後來對病毒進一步認識後，已經改變建議。而美國總統特朗普就在發出的推文中附上自己戴口罩的照片，表示要團結擊敗看不見的中國病毒，戴上口罩是愛國行為。

陳雲老師：....

熱狗點算

左膠: 政治SHOW!

熱狗情何以堪

老師: 侵總統正一on9仔

遲左幾個月

個口罩同香港果個薄lok比真係

之前又放風話fauci成日估錯，好多白宮官員不滿
應該係推個波俾佢
等侵侵可以轉到身

咁會得失好多白右選票

國師

侵唔會理啦
次次柒左都總搵到位入
反而fauci好多時都左擺右擺

美國人戴口罩的事....不能說鳩戴.....美國人的事.....能算鳩麽......

國師又柒

其實係青山派入咗太多銀離子低能水,D貨太多
佢地要SELL人買
咪話唔戴口罩, 用銀離子低能水洗手

完全係因為入貨錯誤, 錢既問題

屌 點解香港係呀婆底褲look

白右唔投佢可以投邊個？
唔通投democrats 咩？
我估白右會含

雖然反感china joe
但侵侵真係好柒

吹到愛國打支那喎
點都會受

柒左就認 好似某國班官咩

梗係冇得比....佢專用架

個口罩型到

雲伯:

侵侵戴口罩型好多。雖然遲戴，但好過死要臉。

Trump is back

右派對縱容美奸嘅白左好反感

而且支持侵嘅都係在於捍衛美國建國精神，佢帶唔帶口罩都唔會影響到保守派選民。

侵侵戴口罩眼神特別凌厲

Those who never change their minds, never change anything.

Winston S. Churchill

侵準備贏了

國師信徒：特朗普要自我滅亡了

個口罩有冇得買

擔心白左繼續自爆好過

知錯能改係好事

開頭真係太輕視個病毒了

唔通好似條7婆咁笑騎騎咩

Trump

侵侵

一個白痴都明既道理
遲咗幾個月先點得通個豬腦
因為咁害死咗幾多人

有得你買都唔敢戴喇
分分鐘淘寶貨

支那肺炎都畀美帝防到，下一步點進攻好？
用口交部？

好似key圖咁

點解鬼佬啲布罩型咁多
法國個隻又係正

打擊支那肺炎

佢話如果保持唔到社交距離先戴
如果有社交距離佢應該都係堅持唔帶

笑到我反艇

四個字講完；選舉近了
連侵都要低頭，可見大選年威力之大

死夠人啦可以開始防疫

個口罩好似key上去咁

布罩冇用架喎
係條街見到個戴布都驚

連登仔吹捧既所謂救世主

wow

然後班迷侵弱智兒登狗仲打哂飛機話佢識變通

好型

Key 個口罩比佢

有心唔怕遲，好撚型。全力反支

因為戴得型

戴上癮了

太慢遲到好過冇到嘅我估

生產線終於追到消耗

班保守派係反大政府 反對用行政立法方式強制戴口罩 所以對戴口罩咁嫌惡
一日侵侵都係呼籲的話 應該唔會得失班保守派

雲乙己又要諗點兜了
今次閱讀智力門檻要幾多？
文化沙龍解唔解到？
特朗普幕僚係咪睇完你篇文所以撚狗？
特朗普係咪又鳩帶？
柒少陣喇attention whore

劣改：
云乙己一出貼，所有正常人便都看著他笑，有的叫道，「云乙己，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對信徒說，「去文化沙龍，要永續基本法。」便舉出香港城邦論。他們又故意的高聲嚷道，「永續基本法，就是港獨，貨真價實的港獨」云乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你又說不是港獨，鳩了縮。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「永續基本法……不會是港獨！……國安法的事，能敢獨麼？」接連便是難懂的話，什麼「閱讀智力門檻」，什麼「特朗普的幕僚看了我的帖文」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

屌 咁我d熱狗fd點算呀

個口罩幾靚

想買

好型喎

China Virus

佢地係靠做同主流相反既野先博到社會關注姐
當主流藍黃都支持戴口罩 佢地當然就會反對
當2014年人人都講和平佔中個陣 佢地就高調講勇武抗爭囉
到2020年人人都講勇武抗爭個陣 佢地就高調批評勇武抗爭係送頭
分分鐘鐘下年人人轉返和理非MODE個陣 佢地又會叫人勇武

總之個主流社會/黃絲話要做A 佢地就一定要做B
全部一切都係政治考慮行先 唔係建基於理性思考
佢地係反主流反權威的CULT.
所以佢地係同時反泛民(主流), 又反中共(權威), 又反袁國勇(科學權威)

推民族自強 香港獨立

佢哋反埋本土

好過死撐繼續唔戴

肯認錯係好事。就算係國家最高權既人 都只係人黎 人誰無過？唔明d死唔認錯既做緊咩

當香港人越來越以香港人身份為榮個陣
佢地咪攻擊香港人依個身分囉
話香港人無得救 香港人太高傲
唔肯聽陳雲指示, 唔肯於2016年選陳雲 令香港錯失獲救機會乜乜乜

美法兩國嘅口罩都好型

呢條垃圾，行開啲啦

個口罩。。。想買

侵侵滅共，全力支持

屌国屍條撚樣都未諗到點兜
有人踩場咪要搵信徒頂住先

有無熟美國選情既巴打講下而家trump 係咪輸緊9成

成班精神病

仲有好多牌未出，而且仲有BLM日日幫手扣民主黨血。

來緊一定打支那牌

有熱狗話要將香港人送入集中營

your favorite President
應該係講緊連登

2月就應該啦

Trump 帶口罩真係好型

真係好痴線

最叻就係嗰句「錦鋰有咩高見」

好真
呢位巴打睇得好通透

左膠：死都唔戴口罩

出左個咁型嘅口罩俾我都戴啦
between 雖然遲左但好過唔戴

唔好以為唔記得班左膠屈侵侵封支那關係排外

仲唔扮野真係唔駛連任

好彩最近民調收窄返，道完歉做完show應該會再好啲

美國人冇銀離子水

起碼肯認錯

其實理論上轉軚問題唔大
當然疫情已經搞到好嚴重
但唔好忘記一開始係支那拍心口話冇事世衛都話冇事而且戴口罩冇撚用
歐美諸國跟咗先仆大街
不過歐美豬唔撚會諗咁多一定會淨係入現任政府數

Push

是老師的妄言起了作用

其實熱狗雲粉係咪真係存在於香港㗎？定只係亞雲自己嘅分身？

美國人鳩戴口罩，全球疏遠美國，經濟毀滅，皇天擊殺

今次應該係真心
唔帶真係開唔返市 返唔到工

我老竇就係咁諗

BLM 自爆緊

侵侵仲有好多牌

得不到分數～

但呢個都係事實
香港咁逼，無可能長期人人保持社交距離
淨係搭lift都唔得啦
咪唯有出親街都戴口罩

侵侵急轉彎

老屍不嬲中共座上客，係呢個老朋友咁唔俾面佢姐

又承認自己與衛生團隊，在疫情初期評估錯誤，後來對病毒進一步認識後，已經改變建議

啱嘅錯都肯認

聽聽Ai 黑客點講，就知Fauci 好大鍋啦啦

識個陳雲信徒，佢話自己因為群眾壓力先戴

國屍又中

weak

唔知d左膠會唔會鬥氣唔戴

推

侵d tweet成日比d Democratics fans洗版仲要多like過侵粉好多，真係好擔心侵會輸

陳雲根精神病人同信眾又要縮返入自己老母個閪裡面

廢佬陳雲：我睇唔到

入集中營作埋

牙侵宜家肯戴會唔會仲有得贏？

我對侵侵有信心

慢左幾個月

*自從專家話戴口罩有用之後

我都幾佩服佢哋相信專家既程度

一早要出黎講啦
你連任唔到 我地都玩撚完架